奶共菊梓喬 為上位棄良知

呢個仆街菊梓喬之前已經擦鞋擦到上老細心口，趁吳若希生仔就搶走人哋星夢一姐地位，又成日扮到楚楚可憐、暗中透過傳媒暗讚自己踩低吳若希。

今次TVB歌手齊唱奶共，佢就第一個衝出去奶，務求繼續得到老闆歡心。相反同公司其他女歌手，吳若希、譚嘉儀、戴祖儀全部都冇佢博上位博到咁離譜。

以前就靠觀眾緣去彌補自己唱得難聽生得肉酸，今次佢就證明比大家睇佢個人係幾咁投機主義，良心比狗食咗。

等變歪星啦菊梓喬

有咩所謂 仲做tvb嘅都係食屎狗黎

首首歌旋律都係差唔多 聽得多都覺煩

mk妹look陳曉怡正好撚多
白滑腳又正

其他同意，但唱歌幾好聽，個樣都幾淫幾正

港版Aerith